「我認識新移民多年了，我從沒見過他們做過任何有損香港的事情。」

我和我的好朋友認識的時間更長，他也從未見過我打飛機。